[集思廣益］原來溝女都有中介

大家點睇？

兩個係同一個人
真有其事個女仔無私分享

請比分

圖呢

到底青靚白淨係點呢

個app真係有女?

好hard sell

臭閪

吓條仔開個ac hardsell自己？

我估係

擺明sell自己

我都覺

屌
扮咗狗都仲咁樣衰
真人靚仔得去邊呀